我地對連仔都有5大訴求

1. 強制登出
連仔我求你強制登出啦https://lih.kg/1685141

2. 置頂功能
大部分時事台嘅手足都想要的功能
連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??https://lih.kg/1324641

3. 成個熱門都係時事台嘅post 不得有其他台的post
5個月前既連登終於返黎https://lih.kg/1698638

4.將登入畫面嘅連狗換做連豬
請求admin將登入畫面隻狗換做連豬https://lih.kg/1617463

5.改革正負評制度 e.g. 可以睇到比正負評用戶id
連仔 呢個係香港人俾你既最後通牒https://lih.kg/1419003

麻煩晒樓主幫我哋cc台冷氣軍師做總結

唔贊成第3

why?

請慎言，咩冷氣軍師，咁撚難聽

而且呢排天氣咁凍，洗鬼開冷氣?

1. 強制登出
講撚左成兩個月都黎
條垃圾唔會做咖啦, 死左條心

唉 心淡

根本連仔係唔係自由都唔知

唔贊成 3 5

唔應承就拉大隊回家了

點都好，呢個就係民意，係大家投票決定的，請尊重民意

Default set回覆按熱門排

條仆街都古撚惑惑, 唔可以期望太多

唔贊成第三
你咁樣不如直接入時事台仲好啦

置頂當日行動既post，有連仔可能有位比狗入到煽動乜乜乜，利申尻估，唔識法律

有置頂點解仲要第3

呢個係民意，係大家一齊決定的，即使你係反對，你都只係少數，請你服從投票結果

弱智post

因為唔係每個時事台嘅post都要置頂，例如只有行動/核彈post先可以置頂，其他例如報新聞或查案post就無置頂嘅必要

請報從民意

如果係咁就無計了

推

感謝您

咁唔一定係時事台先有有用Post架

唔識開係時事台？

咁將有用post開喺時事台到咪得囉

笑左

暖氣軍師

我都係

幾撚時有投票過

正負評就是投票

強制登出真係刻不容緩

只同意1同2

對

點都好啦，呢個係大家一齊決定嘅，請你接受

....咁你一係開5個post分開講

強烈要求第五點

而第一點係必要做一次

第2,3,4弱智，時事台唔係大撚晒

連仔最後一次出現係幾時

sorry 時事台真係大晒

唔知

124仲好
35就真係......

推一推